[集思廣益] 10.1點部署

首先有2點想講

1)冇可能和理非就冇事

2) 要變 遊行叫口號＞清場＞散水＞手足被捕 loop
我覺得要set個agressive既目標 集眾人之力完成 然後撤離 而唔係係街到(遊)行 等人拉

攻其不備

十一必須要成立公民議會/臨時立法會

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

點部署都好, 齊手打狗係10.1唔失敗基本要求, 目標係最少一隻狗入院

十月一，十打一，唔留手，先斷手

想知10.1有冇人參觀升旗禮